ONE OK ROCK吉他手染武肺，住院治療中

無人識